Форумы Archlinux
================

Данный репозиторий содержит исходники и скрипты для сборки мобильного приложения для сайта
bbs.archlinux.org.

Возможности
-----------

* Логин
* Просмотр списка форумов
* Просмотр тем форума
* Просмотр сообщений темы
* Просмотр избранного/с вашим участием/активных тем
* Создание нового сообщения
* Ответ на сообщение
* Загрузка изображений
* Форматирование редактируемого текста
* Цитирование по выделению
* Автопрокрутка к новому сообщению
* Добавление тем в избранное
* Удаление тем из избранного
* 4 темы оформления приложения на выбор
* Создание темы
* Отправка жалобы на сообщение
* Поиск по сообщениям

В планах
--------

* Редактирование сообщений
* Личные сообщения

Дисклеймер
-----------

Я не являюсь сотрудником администрации сайта bbs.archlinux.org, и это приложение не является официальным.
Если ваш вопрос касается контента данного сайта, обращайтесь напрямую на admin@bbs.archlinux.org.

Лицензия
--------

    Copyright (C) 2019-2020 Oleg `Kanedias` Chernovskiy

    Это свободная программа: вы можете перераспространять ее и/или изменять
    ее на условиях Стандартной общественной лицензии GNU в том виде, в каком
    она была опубликована Фондом свободного программного обеспечения; либо
    версии 3 лицензии, либо (по вашему выбору) любой более поздней версии.

    Эта программа распространяется в надежде, что она будет полезной,
    но БЕЗО ВСЯКИХ ГАРАНТИЙ; даже без неявной гарантии ТОВАРНОГО ВИДА
    или ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННЫХ ЦЕЛЕЙ. Подробнее см. в Стандартной
    общественной лицензии GNU.

    Вы должны были получить копию Стандартной общественной лицензии GNU
    вместе с этой программой. Если это не так, см.
    <https://www.gnu.org/licenses/>.